10.5 遮打花園—反蒙面遊行

推

From Tg

push

尖沙咀定維園？

銅羅灣？

出面又話1500尖沙咀

反緊急法呀

詳情可能要遲d公佈

香港主權移交以來實施緊急法第一日
全民蒙面 V煞起義！